留學生此時返港必後悔莫及

香港海外留學生選擇此時返港,絕對是一個錯誤的決定。第一,香港並非安全避疫之地,至今仍對中國中門大開,危險程度遠高於國外。第二,十幾個鐘的航程,又處於一個高度密封的空間內,有再多的防護措施也難以避免病毒。除非不吃不喝,但做得到麼？第三,留學生所在國都屬文明世界,瘟疫之恐慌很快會消退,只要自己避免去人多場所,做足衛生清潔,應該平安無事。相反香港人多地窄,中招可能性遠超海外。
因此,奉勸香港家長不要有羊群心態從眾心理,不要人云亦云處處跟風。學會獨立思考獨立分析吧！

老豆老母叫，可以點

咁後生自己應該無事

但返到黎可能會野到其他人 ....

有腦就唔會搞成咁

講真，我寧願係外國儲糧，咩都網購算
十幾個鐘機，最大風險係去洗手間

飛機唔係高度密封，
飛機入面D空氣每三分鐘已經換過曬

真，一篤有病毒嘅屎就夠做

就算空氣每三分鐘被換過曬, 病毒有可能依附係ventilation sys上無被換走.

我只係想講佢唔係密封姐，
因為好多人都係咁講，
咁嘅講法係錯嘅

你想買乜都買唔撚到呀
網購乜鳩都冇貨 除非幫襯支那貨

利申：英國留學撚